大家有三萬蚊會做乜？

如題

搵你條女黎幾Q

過夜 你條女係雞呀